要鬥紅就要做D共產黨唔想你地做、中國人做唔到既野

就係搞大型抗議俄羅斯，搞鳩中共契哥

抗议俄罗斯侵佔我国国土100多年
犯我中华者，雖遠必豬！

唔好，咁樣中共會好尷尬

好喎。
仲有唐努烏梁是中國的

人地 兩個極權為威喂
各自維穩既行徑唔干預
你識唔識

*圍

中修主義可恥,堅決擁護毛澤東思想,打倒一切走資派,帝國主義走狗!!!